根本真毒撚係唔會有人關心

就算係屋企餓死左都唔會有朋友關心

agger

啱，但毒撚同時都唔會關心人

利申:毒撚

到有人關心你嗰陣你又唔識珍惜呢

講緊一個決定咗唔再好似以前咁care佢嘅毒撚friend

呢個真，成日話身邊嘅朋友都唔了解佢
我心諗: 你又唔關心人，又收收埋埋，想人點了解你? 憑咩要人了解你?

對唔住囉

唔改變自己點會有人理

唔好成日覺得係個世界錯啦

公司有個毒L, 我有時都會搵佢傾計 但發覺佢真係好odd, 傾左幾次就無再搵佢

我都試過

試過問一個毒撚：俾人關心係一種點樣既感覺
佢話：有啲煩

長期被否定被忽視缺乏關懷 慢慢就形成左種寧我負天下人既性格

agger
真毒唔需要關心

同意

同意:~
唉。。。。要毒到幾時